前線近身玩法

1: 假伸縮賤棍/網上購買賤棍
2: 搶賤棍，據為己有，以後輕鬆扮休班賤賊

又有機會提早收工

只有一個方法可以有效打擊藍屍

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit